唔該唔好小學雞玩痕粉

中過痕粉好難頂，又痕又痛，真係會痕撚到想死。搵水沖又冇用，唔係換衫沖涼根本搞唔掂，你哋千祈唔好拎嚟整蠱人啊。

千其唔好用黎整蠱狗狗啊

呢個post唔推得！